容易呷醋的人

唔係

係

你介意味同佢講lo

咁撚廢仲學人有女朋友

想要呷醋男朋友

我會變勁了

食屎啦, 咁既時勢仲去o camp, 抵你呷醋

唔可以比條女食住晒

我冇去 係我條囡話驚識唔到朋友先去咋

咁既死港女, 飛得啦

你係對自己冇信心定對佢冇信心？

99%

如果你真係唔鍾意嘅話 佢係都要去 屌撚柒佢啦
啲女人唔屌唔識做啊 俾返啲下馬威佢

屌完 佢聽嘅話一定要氹番佢

其實佢都唔會鐘意冇自信的你，你愈係冇自信，愈易呷醋，愈管住佢，愈多鬧交，段關係只會向壞處去發展。

你係驚失去，但你嘅呷醋係唔會減少到佢另揾第二個的機會的。唯一可以做的事，是要增加佢失去你的成本。如果你同佢好地地令佢驚失去你，佢先唔會咁易受其他人誘惑。

Agger

邊有咁多靚仔獸父吖，肥柒狗公就有
btw我都想男朋友呷醋

如果，佢條件好你好多，唔會因為你嘅呷醋而留得住佢。起碼都叫攞有過啦，作左最壞的打算，現實未必有咁壞。
如果差唔多條件，你沒有自信只會阻礙你的進步，你會覺得愈差愈遠。
既然覺得自己癈，就應該改進自己，而唔係阻礙對方進步而迫佢同你一齊癈。